如果個男仔表明中意嗰個唔係我係咪可以收皮

我都想知

你仲有機會做水泡

明知故問

唉

唔係
仲可以做sp

皮已收